<!--
.. title: Licentia (de occider)
.. slug: licentia-de-occider
.. date: 2007-10-04 00:00:00
.. tags: Finlandia,curiositates
.. category: Finlandia
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Finalmente mi licentia de guida es preste! Io ha convertite mi licentia de guida italian in uno finlandese, pro un obvie avantage:
<a href="http://www.mardy.it/archivos/imagines/Patente.jpg"><img src="http://www.mardy.it/archivos/imagines/Patente.jpg" style="padding: 0.5em; margin-left: auto; margin-right: auto; display: block;" width="400"></a>
Eh si! Le licentia es valide usque a 70 (septanta) annos de etate!